Lesson 1 - Backend web dev Explained

    Full Stack developer = front end + back end

    do sad smo radili samo front end tehnologije

    backend cemo raditi pomocu node js

    pod backend se podrazumijeva server, baza podataka i business logic

    web aplikacije je kada neka stranica radi nesto u pozadini, npr stranica koja nam pretrazuje karte za dogadaje i nasi podatci se spremaju u bazu podataka i kada se vratimo kasnije svi nasi podatci su spremljeni

    analogija za vezu stranica je restoran, front end je dio gdje ljudi jedu, server je kuhinja i spremiste je baza podataka

    postoje mnogi frameworkovi za backend, php, ruby, nodejs, 

    radit cemo node js i express kao framework za node js